曾形容斬人被告「情操高尚」法官確診武漢肺炎

Source?

閱讀理解fail

盲？

大狀初步確診 上周曾於法官郭偉健席前處理案件

樓主理解能力係咪出現問題？

標題與內文不符

又唔係 郭偉健

個天真係開眼，哈

中招果個係大狀唔係個官
樓主

Push

拉